日本電視台訪問 點解日本妹唔去投票的原因 同港豬有三分似

講緊你地呀死港豬

人真係要失去先識得珍惜

所以日本政府所有政策都係傾向老人

老人唔洗做都生活無憂

後生既係窮忙族

啲港豬一陣又打飛機話日本人都係咁
自己果然應該係日本人

但日本小廢老好多
仲有老人家因爲覺得自己troll社會
選擇自盡

去晒飲珍珠奶茶

所以班後生係抵死
自己都唔投
可以點？

自己都唔爭氣沒人幫到佢地